【估國家】媽揮刀「整球割掉」！2歲男童睡夢中痛醒…爸狂找只撿回1顆睪丸

▲男童睡夢中遭到母親揮刀斷根後，無力地躺在病床上。（圖／翻攝《廣東日報》）

記者莊智勝／綜合報導

中國大陸廣東省河源市蓮蓬現油溪鎮油東村24日下午發生一起家庭慘劇，36歲的何女因間歇姓精神疾病發作，竟拿起菜刀將年僅2歲的親生兒子生殖器連根斬斷，隨後又欲割腕輕生，所幸鄰居及時發現制止，並通知何女丈夫吳男返家；雖然何女幸運撿回一命，但男童生殖器挨刀後已不知去向，目前僅找回了1顆睪丸。

據《廣東日報》報導，現年48歲的吳男一家經濟狀況並不寬裕，由於妻子何女精神狀況不穩定，一家的經濟來源全靠他在制衣工廠上班維生；24日下午3時許，何女的間歇姓精神病再度發作，竟拿起菜刀指向睡夢中的2歲兒子，並將其生殖器連根割去。男童受到重創後劇痛驚醒，年幼的他尚不知道發生何事，倒臥在血泊中大聲哭喊「爸爸、爸爸……！」

而何女在重創親生兒子後，又再度舉起菜刀朝自己手腕處狠狠劃下，企圖輕生；所幸鄰居聽聞男童哭鬧後立即趕往吳家查看，當時何女已經失去意識，房間內滿地都是鮮血，嚇得立即報警，並通知還在工廠上班的吳男返家。

事後何女與兒子2人衣同送往連平縣第二人民醫院搶救，何女受創並不嚴重，經急救後已無生命危險；而男童雖也保住一命，但未來恐無生殖能力。院方表示，男童在挨刀之後，陰莖與2顆睪丸遭到何女丟棄、不知去向，眾人翻遍了家裡也只找到1顆睪丸，雖然目前術後已經脫離險境，但仍需要住院觀察一段時間。

「以後不知道該如何一起生活……。」面對這突如其來的家庭劇變，吳男無力地說，妻子何女的性格內向自卑，約在6年前出現精神異常，還拿菜刀將自己的食指剁下，而後何女被送往醫院治療，當時醫師診斷是間歇姓精神疾病，在用藥後情況已經逐漸好轉，多年來未再有自殘行為，但前幾日何女的姊姊來電找她到深圳務工貼補家計，由於家中經濟拮据籌不出路費，何女為此鬱鬱寡歡，孰料竟會再次發病，還揮刀將兒子「斷根」。

▼何女經治療後已無大礙，手腕處還纏著繃帶，坐在醫院裡低頭沉默不語。（圖／翻攝《廣東日報》）

硬係覺得另外一粒肯定俾佢老母揼落廁所沖走咗

無定向喪心病狂

同Eason夾埋有兩粒

事實證明溝痴線婆，禍延下一代

個老竇真係唔知講咩好

又多一個知道Eason感受既人

父精母血 不敢棄也！

單春無J...點搞

個細路

支那又贏

沒事兒沒事兒 還有黨呀

正常，支那人受支那教育就會係咁。

信知生男惡，反是生女好。

eason 起碼有J

家陣連啫都無埋 得返一粒丸

屌睇到好撚痛
好撚慘 跟著呢啲老母

無左條j 執翻粒丸都無用

社會特別多呢D. 好多因為太多秘密唔敢講比身邊人聽. 谷谷下痴線.

由佢老母死啦
個細佬真係

金基德套切夫之痛既現實版

陰莖與2顆睪丸遭到何女丟棄、不知去向，眾人翻遍了家裡也只找到1顆睪丸
條數點計

根據連登仔既理論
窮人唔好生仔
其實個老婆先最正常
反正都生左，咪絕個仔後囉
佢只係想盡力修補問題

駁返都應該冇用

好似可以用手指骨人工整返條J
如果比到錢 個細路人生都仲d意義既

佢起碼仲有一粒
依家佢係僅得一粒

兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球

我估佢老母食左落肚

可能係雞子唔係睪丸

可以入宮侍奉習大大

個bb 好撚慘

咁樣個細路索性變性做女人
佢人生條路會唔會好過d

一起身便發現性轉了

個細路連條J都切埋，係比Eason感受更深既人

講真大陸窮人農民果班真係好撚慘。。。

閱讀理解-0分

老竇心諗點解阻住老婆自殺
係家班花生友開心啦

可以入宮了

本身有3粒?

中國最後一個太監

單丸也是正常

丸走睪飛

不知去向之後遍尋只搵返一粒，仲有一條同一粒搵唔返囉

成條J 有咗呀
睇字都覺得痛

唔好傻，只係搵返，冇話用得到，依家直頭冇春

child登

happy wife happy life
sad but fkin true
leave them crazy people alone !

反而 未來黎講 J 要駁無咁困難
都係一條發射通道
反而睪丸造精 相對地難整千萬倍
不幸中的大幸

仲要搵返個一粒都未必駁得返，就算駁得返都無機會發射，咁樣仲慘過用刀斬死佢

問題係條J都搵唔返

可能佢係想生女

呢個細路人生少左好多煩惱，可以享受人生

欲練神功

個細路都幾慘 本身得2粒已經慘 仲要再少多粒

巴打有幾多粒

眾裡尋睪千百度，驀然回首，那丸卻在燈火闌珊處

得兩歲，
通常之後會直接當女養架喇

有精神病 斬完人仲可以咁輕鬆坐係醫院

至少仲有粒
樂觀啲

好撚慘

大個左會點

蓮蓬現油溪鎮油東村
個名

咁起碼仲有前列腺嘅
或者做返個手術

人工陰道

到十零歲到開始食 hormones
大左之後就外表睇係唔會睇得出佢曾經係男黎

單丸也是正常 天生我性慾強

無左海綿體d神經 就算做女人都無感覺

痴線睇完頭post 腳都軟埋

襯仲細直頭變性真係仲穩陣